如果送中通過左 大粒墨係歷史上會咩地位

以前讀西史 都會教一二次世界大戰咩野導火線

今鋪大粒墨仲唔寫入史冊有咩慘得過個罪仲臭過殺人

大粒墨我唔知

條女就千古罪人
抵死

佢老豆老母就生個女唔識教
自己冇人送終搵全香港陪葬

如果呢個時間佢出來講兩句 咩認罪想返台灣受審 就真係 上咩街遊咩行都玩完